[同Sir報］英國前勞教所職員開始被清算

Five convicted of historic physical abuse at Medomsley detention centre

原來香港嘅沙咀勞教中心係建基於英國Thatcher年代成立嘅少年勞教所，
但係英國已經一早結束左營運（因為唔人道+冇效）
而今日已經有好多當時嘅青年出黎講返點樣俾職員虐待（佢地而家當然已經係老人）
而英國警方亦調查緊並拉左幾個當時職員
有興趣自己google Medomsley,你會發現同同囚內容差不多

Five former officers have been convicted of physically abusing inmates at a detention centre in County Durham following one of the UK's biggest investigations of its kind.

Inmates, who were described as being "without a voice" suffered systematic beatings as a means of "degrading and humiliating" them, at the Medomsley Detention Centre near Consett from the 1960s to its closure in 1988.

A total of 1,676 men came forward to claim they had been subjected to abusive treatment while housed at the centre, which was renowned for applying the "short, sharp shock" form of justice.

A team of 70 detectives launched Operation Seabrook in August 2013, and 32 former warders were interviewed, with seven facing court in a series of three trials at Teesside Crown Court, the last of which ended on Monday.

It can now be reported that five former staff officers have been convicted of offences including misconduct in public office after jurors were told that much of the violence meted out was "for the enjoyment of the officers".

中港共都瘋狂清算愛國香港商人啦

清算

如果香港真係有日政體轉型可以搞轉型正義
而家班阿sir實走唔甩
睇麥以馬班人講返 分分鐘變態過英國
迫囚犯食屎呢啲嚴重人權侵犯絕對可以重判

我今日心情

咩雞翼芥蘭

呢啲新聞肯定係冇香港媒體敢報

係咪唔撚順氣?屌你老母!

全部做四式掌上壓

又扮眾人皆醉我獨醒

好 撚 曳！

push